[IPHONE JJ]有無巴打用緊Pioneer Rayz Plus聽歌

千一至千三蚊值唔值得入手
上網好多文都講到值回票價好似飛機文射到一地都係
求巴絲用家真心意見

用緊 質素幾好，聽歌又可以充電 不過會充慢d

一千蚊貨仔音質上中高收唔收貨

唔太差
最重要係要佢個降噪，雖然降得唔係咁好
音質好過se215

好似唔錯

iphone用耳放